---
ID: 262570
post_title: 上班，累死人啊
author: 南 靖男
post_date: 2004-10-08 18:24:08
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/10/262570
published: true
---
今天上班倒是不累，是上班的路上累死了。
该死的学校搬过来一个多月，今天终于尝到后果。
早晨过去的时候，因为提前上车，有位置坐，再挤也无所谓。
回来就不得了，等了 N 辆车，连插脚的地方都没。
终于来了一辆认识的巴士，好不容易挤进去，一路上动都动不了。
嘿嘿，腰都站痛了，幸好旁边还有MM看看，不然不知道怎么熬下来。